<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<table name="DefaultDescriptions" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../../../../xsd/table.xsd">
    <desc>Standardwerte für Tabellenfelder</desc>
    <adoc><![CDATA[
Diese Tabelle gibt es nicht in der Datenbank.
Sie enthält lediglich Beschreibungen für Standardfelder in Tabellen.
So wird erreicht, dass dieser Code nicht in jeder Datei erscheint. 
    ]]></adoc>
    <column name="KeyLong">
        <integer identity="true" />
        <desc>Interne ID</desc>
        <adoc><![CDATA[
Dieses Feld enthält den internen Schlüssel in der Datenbank.
Er wird für alle Verweise in anderen Tabellen auf einen Datensatz in dieser Tabelle verwendet.

Dieser Schlüsselwert ist für den Anwender ''unsichtbar''.
        ]]></adoc>
    </column>
    <column name="KeyText">
        <varchar length="20" nullable="false"/>
        <desc>Matchcode</desc>
        <adoc><![CDATA[
Dieses Feld enthält den benutzerdefinierten Schlüssel in der Datenbank.
Er wird in allen Lookup-Feldern auf den Masken angezeigt.
Er wird in der Regel auch im Index von Tabellen / Masken angezeigt, die auf einen Datensatz in dieser Tabelle verweisen.

Dieser Schlüsselwert kann vom Anwender nicht geändert werden. 
Dazu muss ein neuer Datensatz angelegt werden.
        ]]></adoc>
    </column>
    <column name="Description">
        <varchar length="100" />
        <desc>Beschreibung</desc>
        <adoc><![CDATA[
In diesem Feld kann eine nähere Beschreibung für das Konto hinterlegt werden.
        ]]></adoc>
    </column>
    <column name="LastAction">
        <integer nullable="false"/>
        <desc>Art der letzten Änderung</desc>
        <adoc><![CDATA[
In diesem Feld wird bei jeder relevanten Änderung durch einen Benutzer die Art der Änderung gespeichert.
Folgende Arten sind bekannt

[options="header",cols=">,"]
|======
| Wert | Bedeutung
| 1 | Datensatz wurde neu hinzugefügt
| 2 | Datensatz wurde geändert
| -1 | Datensatz wurde gelöscht
|======
        ]]></adoc>
    </column>
    <column name="LastDate">
        <datetime nullable="false"/>
        <desc>Zeitpunkt der letzten Änderung</desc>
        <adoc><![CDATA[
In diesem Feld wird bei jeder relevanten Änderung der jeweilige Zeitpunkt gespeichert.
        ]]></adoc>
    </column>
    <column name="LastUser">
        <varchar length="50" nullable="false"/>
        <desc>Benutzer der letzten Änderung</desc>
        <adoc><![CDATA[
In diesem Feld wird bei jeder relevanten Änderung durch einen Benutzer dessen Anmeldename gespeichert.
        ]]></adoc>
    </column>
</table>